{
    "question": "Bagaimana cara melestarikan budaya dan adat istiadat bagi siswa sekolah dasar? \u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p>dengan memakai pakaian adat di daerahnya</p><p></p>",
            "attachments": []
        },
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>saling rukun sesama, tidak membeda-beda kan teman</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalo salah yaa ;&#039;&gt;</p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "masa-pendudukan-jepang-di-indonesia-membewa-pengaruh-dlam-kehidup-454",
            "question": "Masa pendudukan jepang di indonesia membewa pengaruh dlam kehidupan bngsa.dampak penduduk jepang terhadap perekonomiaan di indonesia adalah",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>Jawaban:</p><p></p><p>Penjelasan:akan berkurang nya sumber daya alam indonesia </p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "asosiatif-dalam-bahasa-indonesia-diartikan-apa-466",
            "question": "Asosiatif dalam bahasa Indonesia diartikan apa\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "Jawaban: <br><br>Makna asosiatif di KBBI adalah bersifat asosiasi",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "Makna asosiatif adalah makna kata yang muncul karena ada hubungan kata tersebut dengan hal yang lain diluar bahasa",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "daulah-fatimiyah-mengalami-kemunduran-pada-masa-khalifah-a-al-719",
            "question": "Daulah Fatimiyah mengalami kemunduran pada masa khalifah *    A. Al-Adid Billah\r\nB. Abu Manshur Nizar Al-Aziz\r\nC. Al Muiz Lidinillah\r\nD. Nuruddin Zanki\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p><strong>A. Al-Adid Billah</strong></p><p></p><p><strong>Kemunduran dinasti Fatimiyah dimulai dari masa pemerintahan al-Hakim ((996-1021) yang membuat kebijakan kontroversial dalam bidang agama dan terus merosot pasca pemerintahan al-Zhahir ((1021-1035) dan musnah pada masa al-Adid (1160 M - 1171 M)</strong></p><p><strong></strong></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><h2><em><strong>semoga bermanfaat</strong></em></h2>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "panjang-14cm-lebar-8cm-dan-tinggi-7-214",
            "question": "Panjang 14cm lebar 8cm dan tinggi 7\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>29 cm</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><h2>maaf kalo salah..</h2><p>semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p><strong>7</strong><strong>8</strong><strong>4</strong><strong> </strong><strong>cm</strong></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>rumus volume balok= p \u00d7 l \u00d7 t</p><p>p= panjang </p><p>l= lebar</p><p>t= tinggi</p><p></p><p>14\u00d78\u00d77=<u>7</u><u>8</u><u>4</u></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "kemerdekaan-supaya-kita-capai-dengan-segala-pengorbanan-menun-797",
            "question": "Kemerdekaan supaya.... kita capai dengan segala pengorbanan menuntut kita\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>tujuan kita capai dengan segala</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "siapa-yang-memerintah-bani-abbasiyah-608",
            "question": "Siapa yang memerintah Bani Abbasiyah",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>i</p><p>1. Abu Abbas As-Saffah</p><p>2. Abu Jakfar Al-Mansur</p><p>3. Al-Mahdi</p><p>4. Al-Hadi</p><p>5. Harun Ar-Rasyid</p><p>6. Al-Amin</p><p>7. Al-Makmun</p><p>8. Al-Mu&#039;tashim</p><p>9. Al-Watsiq</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalo salah</p><p></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>al-Qoim,al-muktadi,al-mustazir,al-mustarsyid,al-rosyid,al-muktafi,al-mustanjid,al-mustadi,an-nasir,AZ Zahir,al-mustansir,al-musta&#039;sim .</p><p></p><p><strong>penjelasan:</strong></p><p></p><p><strong><em><u>maaf</u></em></strong><strong><em><u> </u></em></strong><strong><em><u>kalo </u></em></strong><strong><em><u>salah</u></em></strong><strong><em><u> </u></em></strong><strong><em><u>ya </u></em></strong><strong><em><u>(^._.^)\uff89</u></em></strong></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "kak-pliss-jawab-bentuk-tuhan-itu-seperti-apa-766",
            "question": "Kak pliss jawab bentuk tuhan itu seperti apa",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>gk ad yg tau, bahkan ulama aj gk tau, tergantung keyakinan lh</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>ini tentang pembelajaran apa si?</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sebutkan-dan-jelaskan-jenis-jenis-surat-undangan-250",
            "question": "Sebutkan dan jelaskan jenis-jenis surat undangan\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>surat resmi .surat dinas. surat non resmi</p><p>maaf klo slh</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "seorang-pelajar-terlambat-membayar-infak-bulanan-di-sekolahnya-k-519",
            "question": "Seorang pelajar terlambat membayar infak bulanan di sekolahnya, ketika ditanya gurunya, dia menjawab, \u201d belum diberi uang oleh orang tuanya. \u201d padahal, dia sudah diberi setiap bulan setelah dikonfirmasi oleh gurunya\u201d. Akhirnya dia ketahuan uangnya dipergunakan untuk bayar game online.Sikap seorang siswa tersebut termasuk\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>sikap yang tidak baik </p><p>sikap yang tidak jujur</p><p></p><p>maaf kalau salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "apa-perbedaan-kata-kerja-ulang-murni-dengan-kata-kerja-ulang-beri-208",
            "question": "Apa perbedaan kata kerja ulang murni dengan kata kerja ulang beribuhan\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>kata ulang murni ialah kata ulang menyeluruh. contohnya: ibu-ibu</p><p>sedangkan,</p><p>kata ulang berimbuhan ialah kata ulang yang terjadi akibat adanya penambahan pada sebagian kata. contohnya: tarik-menarik</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}